尋找緊好好飲既咖啡,各位巴絲有無好推介！

個人好鍾意飲咖啡，覺得咖啡係每日既靈魂
有無巴絲係有飲開邊間茶記嘅咖啡覺得好好飲 唔計Starbucks 個啲
小弟樓下間餐廳啲咖啡好難飲完全唔似咖啡

港式咖啡？

係！

雀巢三合一

有啲茶記唔係用三合一咁簡單

茶記同 Starbucks 咪一樣
同一個等級
難飲係唔需要分層次

你話港式奶茶都仲講得通
茶記入面想搵好飲既咖啡
你就好似問緊邊一間明將啲壽司最好食咁

由佢舊魚到啲飯，再到人手再到技術
無一樣野做得好既時候，有乜可能會好食

茶記既咖啡都一樣
首先佢來貨已經係次一級既商品豆
沖煮方式又完全兩回事
有乜可能會好飲

你真係去啲賣精品咖啡既鋪頭
叫一杯 espresso (特濃咖啡)
其實係可以就咁飲落口都覺得舒服唔會苦
相反仲會有果香同果仁既感覺
有層次有口感有尾韻

你就知道個層次差幾遠

認同巴打Starbucks係另一種層次 但茶記嘅咖啡係有啲差別 不論佢嘅風味同埋味道 因為唔係間間茶記都沖得好飲 巴打飲過好難飲嘅茶記咖啡就會知

巴打屌緊Starbucks同茶記一樣垃圾呀

Starbucks 仲垃圾過茶記呀

Nescafe

有d茶記都有咖啡機
都ok架

茶記唔係沖粉架咩

茶記奶茶啦，最多都係飲下凍咖。平時M記快靚正都唔差

我完全明樓主，有啲茶記難飲到係跌打酒味

咁都唔見得佢幾識飲
咁都飲唔出個分別

佢高手嚟㗎

飲咖啡洗唔洗分高唔高手

題外話，唔係指上面位巴打，
最睇唔過眼就係啲識多人少少，就狗眼看人低嘅人
真高手唔會介意同人討論任何等級嘅野囉

太興熱咖啡幾正！

大多數茶記都係沖粉 但有啲真係好難飲 我諗係分量問題

我低手黎
不過因為自己興趣同專長同職業都係呢樣野
會了解得比較深入少少

餐廳水吧酒店酒吧cafe coffee shop 我全部都有做過
唔係話專燈去踩低茶記
但茶記又係賣 廿幾蚊，coffee shop 又係賣廿幾蚊
但茶記個味道出黎係輸俾人嘛屌

我都知咁樣比較係唔公平
但就好似新鮮果汁同罐裝比較咁
但佢地差唔多錢
屌咁點解我要飲罐裝俾佢賺，唔對自己好啲

用錯字眼,sor
佢係專業

講真茶記唔多熟
但如果你真係想飲好既茶記啡
嘗試下去搵啲奶茶出名既 茶記
多遊客果啲應該都無伏

經驗所得
如果佢間野係著重飲品既話
就算佢賣俾你既唔係佢地最出名既野飲
但個味道都唔會話差得去邊
因為佢地都要保住個聲譽

相反屋企樓下果啲茶記，無聲譽可言既
俾杯水你有片檸都算係咁啦

不過香港普遍都係覺得咖啡係苦係澀
所以大部分既餐廳都唔會用好豆用好既方法去沖
因為根本無人識得飲
但其實咖啡唔應該係苦架
唉

樓主都潛埋
講完一堆野無人睇